是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。

做乜食屎啊？

侵侵咁有錢都體驗呢啲平民嘢

其實唔錯
肚餓好快食晒

認真mode,五香肉丁定咩嚟？

個賣相真係唔得

有錢佬都會想食魚蛋河啦

係 辣辣哋

我都唔知點形容 麻辣醬嚟

呢個真係笑撚左

餓撚也不屌

睇埋套嘢先

自己整 夠味咩

夠